Crosato, A. (2007), Effects of smoothing and regridding in numerical meander migration models. Water Resources Research, Vol 43.

CUR, (1996). Erosie van onverdedigde oevers, CUR-rapport 96-7, Gouda.

IWACO, Waterloopkundig Laboratorium en CSO (1998). Trajectnota/MER Zandmaas-Maasroute, Ontwerp natuurvriendelijke oevers. eindrapport 3361070.

Mark, R. van der, R.A.M. van der Sligte, A. Becker, E. Mosselman \& H.J. Verheij (2011), Morfologische effectstudie KRW-maatregelen IJssel.
Rapport 1204885, Deltares, Delft.

Schuurman, F. (2010), Casestudie oevererosie Maas, DHV memo kenmerk LW-AF20100800/RK, 30 december 2010.

Sieben, J., J.A.F. van Essen, M.J.M. Scholten and L.W.J. van Hal, (2005), Inschatting van de kans op achterloopsheid bij kribben, RIZA werkdocument 2005.148x.

Sieben, J. (2005), Wie het water deert, die het water keert - Inventarisatie van beheer en onderhoud van kribben en oeververdedigingen, RIZA werkdocument 2005.034x.

Spruyt, A. (2009), Shifting margins, behaviour of dynamic banks, Internal memorandum 200186-003-ZWS-0003-v2-m-Oeverdetectie, Deltares, Delft, 4 november 2010.

Spruyt, A. \& E. Mosselman (2010), Deelproject 3: Schuivende marges, gedrag van dynamische oevers (Shifting margins, behaviour of dynamic banks).
Appendix C in TO Rivierkundige Onderzoeksthema's; Rapportage 2009, Rapport 1200186.000, Deltares.

Stolker, C. \& H.J. Verheij (2001a), Gevoeligheidsonderzoek sedimentatie en erosie in kribvakken langs de Lek. Rapport Q2792, WL | Delft Hydraulics, Delft, Februari 2001.

Stolker, C. \& H.J. Verheij (2001b), Calibratie van een oeverafslagmodel voor de Zandmaas. Rapport Q3060, WL | Delft Hydraulics, Delft, November 2001.

TAW (1998), Technisch rapport erosiebestendigheid van grasland als dijkbekleding, Technische Adviescommissie voor de Waterkeringen, Delft.

Verheij, H.J., Meijer, D.G., Kruse, G.A.M., Smith, G.M., Vesseur, M., (1995). Investigation of the strength of a grass cover upon river dikes [in Dutch], Report Q1878, Deltares, Delft.

Verheij, H.J. (2000), Samenwerkingsproject Modellering Afslagoevers. Rapport Q2529, WL | Delft Hydraulics, Delft.

Verheij, H.J., F. van der Knaap \& H. Sessink (2007), Verder ontwikkelen van oeverafslagmodel BEM. Rapport Q4264.02, WL | Delft Hydraulics, Delft.

Vroeg, J.H. de (1999), Breach growth in cohesive materials : selection of cases. Rapport H3468, WL | Delft Hydraulics, Delft.
